土瓜灣BM_員工

話說早兩日拎左架車番去整，買左無耐就係咁入廠，都算啦
咁就順手上去2/F 二手汽車睇下車，
自己係到9行無人理，班員工自己圍埋傾計，都算啦
成班圍埋係到睇埋d藍絲片，又係到討論話搞到d交通立立亂，
呢幾個月又無撚曬生意，多得班暴徒唔少，係咁屌鬼，
我真係鬼唔望你地無曬生意，以後食白果呀
整撚完架車即刻賣撚左佢呀我 dllm

星期日見

Push

寶馬班sales不嬲都係鳩fing fing㗎啦

想準備買架新3系

有次上到去睇二手車
想問下人野都無個
有個人行出黎點知條友係維修部

你估sales好識部車spec
都係問整車佬再答番你
問多少少性能上既野,可能你重熟過佢

Laser light 係 option

裡面係上年紀好藍，
後生好黃

土瓜灣唔知，沙田B_W 個d 日日強姦客d車

可出此言

願聞其詳

想知

係咪坐樓下果條友，佢都有份講，名就無睇

留意下響石門劈彎劈到響哂軑個d 好多時係BM…明未

去開荃灣，雖然係入門3系，雖然係recall可能冇錢收，問多句都佢已經想轉身走，2次去都整爛野，但冇證冇據唯有食自已

屌，上次去換野，佢幫我換完之後拍車果陣無左聲，之後佢地都係唔撚認數，話唔關佢地事，要再自己比錢整，正仆街

無幫你車門拉花算係做好左

等我聽日再去睇下條友叫咩名先